{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_033300",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-03-20",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "평화열차 DMZ 트레인"
    },
    "text": "平和列車DMZトレイン (평화열차 DMZ 트레인)\\n\nソウル特別市龍山区漢江大路23ギル55(漢江路3街)\\n\n「平和列車DMZ train」は、歴史の痛みを乗り越え、自然の偉大な生命力で生まれ変わったDMZに向かう唯一の列車だ。DMZ trainは平和室、和合室、愛の部屋など計3両で、カフェ、展望席、フォトゾーン、写真ギャラリーなどのサービスを提供している。写真ギャラリーには戦争、生態、列車など150枚以上のテーマ写真が展示され、過ぎ去った時間を振り返り、思い出を呼び起こす。走る列車の中では乗務員たちが様々なイベントを用意して旅行者の楽しみを盛り上げ、各客室の映像モニターからは走る列車の前後の外の風景を見ることができます。列車に乗って臨津江鉄橋を通過するときに感じる風景は、DMZ trainでしか見ることができないポイントだ。臨津江を過ぎ、悲壮な音楽を背景に北へゆっくり移動する列車は「ガタン」という音と共に臨津江鉄橋に進入する。鉄クン」、「鉄クン」という音に、ある人は閉ざされていた南北の道が開かれる音として、ある人は過ぎ去った歳月を振り返る音として聞く<br>。",
    "QA": [
        {
            "question": "DMZトレインはどこに出発地点がありますか？",
            "answer": "ソウル特別市龍山区漢江大路23ギル55(漢江路3街)に出発地点があります。"
        },
        {
            "question": "DMZトレインは何両で構成されていますか？",
            "answer": "DMZトレインは平和室、和合室、愛の部屋など計3両で構成されています。"
        },
        {
            "question": "DMZトレインのサービスにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "DMZトレインではカフェ、展望席、フォトゾーン、写真ギャラリーなどのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "DMZトレインの写真ギャラリーでは何が展示されていますか？",
            "answer": "DMZトレインの写真ギャラリーでは戦争、生態、列車など150枚以上のテーマ写真が展示されています。"
        },
        {
            "question": "DMZトレインの乗務員たちは何をしてくれますか？",
            "answer": "DMZトレインの乗務員たちは様々なイベントを用意して旅行者の楽しみを盛り上げてくれます。"
        },
        {
            "question": "DMZトレインの客室の映像モニターからは何が見ることができますか？",
            "answer": "DMZトレインの客室の映像モニターからは走る列車の前後の外の風景を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "DMZトレインではどのような風景を楽しむことができますか？",
            "answer": "DMZトレインでは臨津江鉄橋を通過する際の風景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "DMZトレインが臨津江鉄橋に進入する際に聞こえる音について教えてください。",
            "answer": "DMZトレインが臨津江鉄橋に進入する際に聞こえる音は「ガタン」という音です。"
        },
        {
            "question": "臨津江鉄橋を通過する際に感じる風景は何でしょうか？",
            "answer": "臨津江鉄橋を通過する際に感じる風景はDMZトレインでしか見ることができないポイントです。"
        },
        {
            "question": "臨津江鉄橋に進入する音について、人々はどのように感じているのでしょうか？",
            "answer": "臨津江鉄橋に進入する音には、「鉄クン」という音と共に、閉ざされていた南北の道が開かれる音や過ぎ去った歳月を振り返る音と感じる人もいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 531
    }
}